有人話入元朗會令勇武人派收皮

我想講，我本來係一個和理非

幾次發夢都有去做聲援

但睇完元郎件事後，我會成為勇武派，我啲朋友都

會，我啲朋友嘅朋友都會

727光復元朗

建議口號
打倒警黑勾結
嚴懲幕後黑手

元朗反恐反槍擊反警黑聯盟兼五大訴求大遊行，係27定28號